有無人試過大量生疣？

我腳底生咗好多疣
其中一隻又大又深
然後周邊有d細粒d嘅
以前有睇過醫生用過電燒
以為已經好返 點知大嗰粒又復發
然後又開始越生啲新嘅疣
最慘係會keep住生唔停
我宜家已經有1粒大+7粒細
最近再去睇醫生佢淨係比支藥我搽
叫我搽完自己剪
但問題係大粒嗰粒好鬼深好難剪
剪咗幾層皮都保證唔到係剪曬
第日又生返
然後我一路剪d疣又一路生
感覺上好似做緊d毫無意義嘅事
而且剪到好鬼痛
究竟我應該點做好？
有無人都試過係咁？
最後用咩方法醫返好？

冷凍最大果粒 之後其他細既都死哂

Sorry, 口狼唱左出黎：疣又是八十年代

我以前生過一粒大既喺腳版
睇醫生佢都係開左支法國樂非除疣液
搽左一個幾禮拜粒疣就可以扯到出黎

係成個腳底咁凍 or 淨係凍一粒？
好深嘅都有效？

我都係用緊呢個
不過我好驚剪埋d肉
你剪嗰陣有無流血？痛唔痛？

我冇剪過
果陣係見粒疣附近白左就用指甲整開塊皮
再慢慢咁了下了下 了到有少少痛就喺痛個位再搽
搞下搞下最尾粒疣係吊住喺我隻腳版底

點解會惹到？

唔該你先
我諗我唔會夠膽直接用指甲了
諗到都覺得痛

我都唔知

其實唔痛 搽左支藥水之後粒疣附近既皮會變到白哂
用指甲吉都好似搞緊死皮咁

水陽酸

腳底生過，係向入生唔係向外，出面睇好似一粒墨
睇皮膚科用電整走左
兩隻手手指試過生十幾二十粒，用冷凍整左三四次先完全甩
後來每次見到肉白色一點突起或者黑色一點有條刺個啲就用指甲鉗夾出廢事越生越深（錯誤方法）